(集思廣益)放低5部突破思維既電視動畫

1) 四叠半神話大系
2) 命運石之門
3) 來自新世界
4) 怪化貓
5) 歡迎加入NHK

世界線理論真係好震撼

EVA
涼宮

Lain

混沌武士 突破我笑點

Ricky and morty

DDDR

魔法少女小圓

卡通片分 前EVA 同 後EVA
好似 B.C. 同 A.D. 咁

企鵝罐

屍體派對

宇宙巡警露露子
Flip flappers
Punchline啲敍述trick算唔算
Btw岩岩返睇完四疊半真係好靚

進擊的巨人
東京喰種

突破思維？glasslip認第二邊套敢認第一

竟然有人有睇怪化貓

做咩無

播緊嘅卡多呢?

仲有空中千秋?

魔法戰爭
鐵血的魔劍
革命gay
甲鐵城
迷家

天元突破

屌你

agger

glasslip呢

四叠半神話大系
lain
怪化貓
ergo proxy
攻殼